屌米D錢又轉去---> QQ -- QQ TP :430

入爆佢老味!!!!!!!